有冇人想要全新咖啡機？(送埋德國口罩)平賣新Nespresso C45-SG Essenza plus

有冇ching想要部咖啡機？事關小弟聖誕節公司大抽獎抽中左部Nespresso咖啡機，不過小弟唔飲咖啡...所以想睇下有冇ching想要只益手足

部機12月尾喺百老匯拎，全新未用過，有兩年保養
型號係Nespresso C45-SG Essenza plus全新咖啡機
原價$1788，大減價至$1188
依家買送10個口罩！

無論您想製作濃縮咖啡、長咖啡或Americano，抑或準備熱水沖泡熱茶飲品，Essenza Plus咖啡機都可讓您輕鬆締造專屬咖啡時刻。
美式咖啡和熱水選項
四種咖啡杯量設定
#濃縮咖啡 #卡布奇諾 #早餐 #牛奶咖啡 #美式咖啡 #茶 #熱水 #咖啡迷

1

2

3

拉

4

五！光復香港，時代革命！

冇呀，走啦

6！唔會賣比死黑警！

7！已經好平，想放比鍾意飲咖啡嘅人

500$會考慮下

唔鍾意飲咖啡？

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 以youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片, 可提高黃片在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

600 fast trade

部野好貴架

排$200，送返10個口罩比你

如果$1000？

有心小弟好多口罩了
想放部機出去

我意最平$1000啦，部機本身都$1500全新冇開過㗎

光復香港，時代革命！

做咩係咁拉上黎問下唔好追擊我啦

推

你未答我做咩係咁拉？

可能有人想要咖啡機？你做咩係咁拉姐

$1000平到甩肺喇，仲送埋口罩

$650 fast trade 今日交收

你係咪好得閒自由市場有人真係可能想買，我又已經平價，你自己唔飲係咁拉做乜

認真出價 800要

Hi!! 終於有個意真覆

PM我

Confirm $800? 我度度先，你留定Tg俾我

Ok!! 留Tg thanks

賣二手上carousell啦
同埋ching你抽獎抽中㗎喎，講到蝕賣俾手足咁

正解

3盒口罩換

唔係啦真係想比鍾意飲咖啡嘅人，我唔飲的

$118 可以考慮

我出1000

隨時可以搵我，唔該晒

Hi!! Ok 幾時交收？

隨時搵我啦，唔該晒

用匯豐咭1388
仲要boardway

街價一定平多幾嚿

$600 5點交收

免費得返嚟但要懶係平咁賣

真心想放俾鍾意飲咖啡嘅人，呢個價錢新機又7折已經平左好多感謝大家體諒
光復香港，時代革命！

買口罩有咖啡機送,抵啦

好！得唔得tg傾？

$800 tg pls

得喇得喇，停啦好冇？係咪想我同你男朋友講你喺連登好煩

岩吖送口罩！祝大家身體健康

在拉就話比你男朋友知㗎麻煩你乖啲

各位唔好意思，有人出價已經要咗
小弟在此祝大家2020年身體健康光復香港，時代革命！全民戴口罩

同樓豬相認先

轉心一齊搵口罩啦大家

專心*

賣左幾錢？ 屌我仲諗住出1300 買 遲左

Ohh真係諗住買？你tg我再傾～

隨時搵我

$100 fast trade?

.......

好撚多鬼acc

係..但係你免費拎返黎
勸你一係自用 一係就送俾人算啦

好心你傾好左就咪咁

$100我沖10杯你飲啦拉咩花都得

有人confirm咗我要sold out la

又話叫我tg你 岩岩諗住搵你 咁唔緊要啦你賣比個位巴打
如果有巴打有機放 可以tg我 想買部比老母用

傾咩好左啫 價高者得架啦不嬲都係 不過算啦樓主都決定放比第個

一開始要拍賣就唔好話deal 好

你又岩 我都係決定唔買 1300 蚊我留返黎同老母飲茶

要口罩唔要部機得唔得

我就係諗住連口罩買就1300蚊都幾抵

各位唔好意思，有人出價已經要咗
小弟在此祝大家2020年身體健康光復香港，時代革命！全民戴口罩
賣左幾錢？ 屌我仲諗住出1300 買 遲左
Ohh真係諗住買？你tg我再傾～

好肉酸 賣野真係無問題 都有平唔少
一係一開始就拍賣 呢頭話deal 好 果頭又取消
仲未計連登賣野post實大把派膠
俾人撚硬
...

一句講哂 樓主我出1400讓比我得唔得？

屌你咁都要搶 樓主我出1450 加多十隻口罩黎即deal

樓主冇品啫，不過好多人都係咁唔怪得佢

無咩品啫 樓主放野唔通蝕比你咩 梗係多50就賺多50

咪煩 1500包多5隻口罩即走

對唔住各位，我交接上係做得有啲唔好嘅地方會改進會改進
不過都係希望咖啡機搵到適合佢嘅主人

早2日hktvmall唔係做緊12xx咩？
仲送100杯咖啡

唔清楚，但係已經平價賣出同埋想送口罩祝大家健康

賣左未 ？
見大家連登仔 我出正價買

賣咗啦，見大家係連登仔我先唔肯正價賣正價是不會賣的haha

無論邊個平台，俾得錢買都係想真心想要㗎啦，唔明你咩邏輯

係咪要多謝你

1300排

約咗我果位巴打請問到未？

你話就到又突然聯絡唔倒你，如果你睇倒請你再Tg我

有花生的味道

Rap

琴晚等咗4個鐘話12am未放工...ok, 今日等咗一個鐘，話就到之後delete哂兩邊msg?

問多一次你到未？麻煩盡快聯絡我再放飛機就轉讓其他要咖啡機既人

有人被撚狗

係咪大家手足都要咁玩

笑𠹌左

呢個真係好過分，我理解返工有返工難，但話就到之後就消失好過分

你用個最貴嘅零售價去減仲覺得自己平咗好多
又手足前手足後講到好偉大咁

有冇睇到係平過出面所有優惠嘅價黎？仲送埋口罩

況且覺得唔平大可以鬧兩下唔買就算，何必咁樣玩人？

$1000買你10個口罩，唔要咖啡機

準備放幾多次飛機？

部野半年前買先800 左右

二手價定咩？

原價

全新豐澤特價

邊度買先？樓主果部就係百老匯貨黎

果啲限時優惠？依家仲係？

係 限時優惠

唔同季都唔同價既～佢依家都冇咁平

咁等有咁平先買啦

真心鍾意飲咖啡就去咗隔離咖啡post搵comm唔識串磨
同埋買豆自己磨，唔會用capsule機

樓上有人出500果d你再唔放遲早變蟹貨

依家再問多次有冇巴打有興趣要？全新$1100送10個口罩
有意請留低tg等我搵你～隨時可以放收

隨時可以交收

$1000ok?唔識留tg 急要送比朋友做生日禮物 呢兩日交收ok

屌 賣野就賣野
咪撚係到手足前手足後
個個回覆都加句光復香港係咩意思
抽返黎自己想賺錢講到想幫人咁
一見有人出高價 本身deal好左都可以唔理
抵你比人撚

提提想買既百老匯 hsbc卡1388
又可以儲分唔洗幫襯樓主依條撚屌

呢啲機根本出面1000蚊都唔洗，好心唔好咁on9攞咩百老匯價做市價好無

$500收,唔要口罩

想買

大約$500-$700差唔多，冇記錯呢個Model made in china
如果出得起一千，去返Nespresso買Pixie仲好
樓豬你都係快啲甩手

囤積口罩

咪係囖

無錯！

Ok ah你tg搵我ok?

on9, 兩個月前一田買左部先900蚊,阿姐仲送多兩排cap 比我，洗撚同你買咩

應該聖誕大特賣，依家都係？